[肺炎概念MV] [3萬 thx] 鑽石山下 (原曲: 富士山下 )

原曲: 富士山下
改詞: 梁栢堅
主唱: 強姦犯蕭正蝻
MV: 阿力士

全部武警已肺花 香檳今晩凍嗎
封關不了 這肺炎現已開花
連掉了職也不怕 PK不准請假
苦心選中今天想死曬全家
人落曬棺至送花 身體應要轉差
返屋企要經過油塘才害怕
成日去鬼國玩下 彼此終必火化
一生一世等殉職需要代價

成班差佬冇得走
已笠到盡防護冇得救
這咀咒必先咳甩肺先折壽
潛伏在每個環頭 員佐蛋散已淚流
成棚人送曬去鑽石山燒透
何不打飛機感覺得症是來自你虛構
買保要即刻加幾注益老竇
全部入曬耳鼻喉
油塘站家屬亦逃走
喂未撚死夠 去警局繞過一周
惹埋去狗竇